有時一句歌詞可以總括成首歌

好似 明年今日 哩句
在有生的𣊬間能遇到你，竟花光所有運氣

人來人往都係
閉起雙眼我最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

一種愛千種刺痛

有隻雀仔跌落水

這世間有幾多情侶可一世相愛

我沒有被你害過恨過寫成情史變廢紙

唔屌到你以為自己好撚型

沒有足夠眼淚無謂亂愛你

很堅強很堅強很堅強很堅強 使我們的愛情不正常

唔~~~~~~~~

是他也是你和我